點解以前高登要set個post 1001就鎖post?

1000都叫齊頭數，點解要整多個1落去？

好似比帛金咁

利申我都唔知，留名學嘢

開post𠴱個係1 ，比一千個留言

但高登個setting係樓主係0，跟住有1001個留言架喎

如果係1000 你到時又會問點解唔999/1001鎖

電車男...

咁快十幾年

因為係不明文規定黎
喺仲未限制1001就鎖POST之前
有一個POST試過有1002回覆
而中左1002嗰個巴打

就係你？

令我諗起有條友挑戰admin話咩呢個post過到1001定唔知41頁就點點點

點知admin改權限淨係令到果個post過左1001/41

我都記得

愛馬仕小姐

真係成十幾年啦
純粹係講起1001腦裏面突然間諗起呢幕

話去整容啊嘛 個post成三千定唔知三萬幾個comment推得好快

記得wiki wong個post有50幾頁

拎林早泄個樣去整容

以前一頁五十樓添喇
1001先得個二十一頁